[EXID]覺不覺叫HANI做少少野就喊好pussy...18+

6:25
叫佢煮餐飯都唔識仲係到喊 咁仲佢點樣做個好媽媽妹老婆同我生bb阿==正花都成熟過佢
都係wendy好 我和wendy做左愛大家互相交換左第一次...18+

不過睇得出佢地團既關係真係好好 可能係最好感情既一隊

好PURE

咁大個人煮個飯都可以煮到喊 正一弱智妹

最後仲要係慧潾幫佢煮埋

Hani現時自己肯做飯

唔識煮唔緊要 我識煮就得

幾鍾意正花同慧潾

煎隻蛋叫識煮?

少少野就喊 d女人真係唔鬧唔得！

又喺度po個男人出嚟

好on9

rebests啦

佢係覺得自己煮餐飯都唔掂所以喊?

係又可能見到隊友唔幫手係到玩

點解佢喊個樣會咁unjable

jable